加拿大life boat網上申請教學

唔識點填 唔知點交文件 唔知去邊到做medical check唔緊要，
人地好詳細 step by step 教晒你點做

不如等我試下博大霧拎張超過五年內既cert 試下先

Misrepresentation = 5年唔俾入加拿大境，唔好on9

冇咩野既 我10年20年都唔會去加拿大喇 貪佢好多野玩咩 讀書果陣都玩曬喇
唔得咪去英國 澳洲 台灣